全港唯一提供暖氣公司：地鐵

屌你老母又熱又焗

日日金鐘站轉車焗到頭暈

成世做港奴啦你。依家有俾錢搭車，提供返少少服務都唔得？

我搭巴士

黨鐵打手

每年客運收入成70幾億，即係講緊每日賺緊市民2千幾萬，仲唔夠多？

冇得揀

Fat fat

出面凍到西伯利亞咁
俾暖氣你都喺度呀支呀左

外國d地鐵無錢賺你唔講？港鐵每年賺幾十億就要提供返咁上下既質素啦

係密室咁款

皇恩浩蕩

佢果係焗唔係暖

焗撚到仆街 屌佢老母 呢個係鐵一般嘅事實

屌係地底焗咁耐都唔知會唔會吸到啲有害野

係因為佢冇開冷氣 咁就用少啲電 從而節省營運成本

邊有提供暖氣！根本係off 抽風& 冷氣，想焗死乘客

暖你老母咩
係焗呀仆街
特別係鰂魚涌呢個垃圾站
焗撚到好似夏天咁

唔開冷氣無所謂，但一定到吹鮮風入去！而家月台一多人就好焗

美孚站熱到

港鐵其實免費俾市民搭，佢都仲賺緊過百億

但佢收錢之餘仲要加價，仲要夏天冇冷氣，冬天又焗

好on9,天氣一凍就乜都熄晒咁,感覺似係風扇都冇，出面一入去又熱又焗

點解投資咗幾千億 一年掙番幾十億都話過分

狗鐵其實可以熄埋燈，用乘客嘅電話mon照明，夠哂環保

巴士公司呢??

紅磡站

坐多個站去中環先轉車

高層：明知地鐵唔開冷氣，唔鍾意你可以唔坐
或者帶埋電風扇入去囉
又要坐又要屌

唔係應該屌到佢開冷氣咩
點解要屌我地啲小市民，講到一定有得揀咁

到時地鐵一定開到凍一凍
然後就話收到好多投訴話太凍，加上環保撚加多把口，就明正言順唔開冷氣

出面天寒地凍著厚啲 一入到站內熱到出晒汗
地下月台啲職員著緊短袖
好撚反智

咁逼除哂啲厚褸都好麻煩

馬屎痕：全世界刀讚禾地

想焗桑拿唔駛俾錢既
夏天嗰陣去紅墈站就得

荃灣綫熱到含撚 西鐵凍到含撚 東涌綫又凍到含撚

死五毛返支那啦

多謝環保撚當年話要25.5
狗鐵同今日走飲管M記一樣 大條道理cut cost

我懷疑環保撚搞事

樓主可以選擇唔搭 有人拎枝槍指住你要你搭架？

你話暖氣個隻暖都話，宜家係焗啊，空氣唔流通個隻焗啊你老母，搭車都搭到個人炆陣

投訴網

焗？ 問過倫敦地鐵未

班垃圾正仆街 自己係個站到著撚晒短袖 再唔係得返入間房仔涼冷氣

收工時間九龍塘又多人又焗

呢個站完全痴撚線 明知個站又深又長 但完全唔撚開冷氣/抽風
係車站大堂見過佢棟過個死人牌話站內站外有溫差 叫乘客自己除咁件 我心諗冬天少極都著長袖加外套啦 但佢地自己d staff著撚晒短䄂

我覺得係提供埋毒氣添
因為地鐵好多人咳

北角 油塘真係焗撚到就窒息 仲要朝早油塘逼到人貼人

你知唔知全世界鐵路系統, 賺到錢既一隻手數得晒.
港鐵係其中一間, 仲係搵最多

不如我地集體係鐘扮死

油麻地站焗撚死人
唔開冷氣都算 無鮮風on99

屌你老母日日朝早有班波板糖阿姐係咁大叫又要人排隊又要人行去前面
起身返工咁多人都已經心情唔好
仲有班仆街精神騷擾真係好想死

大把呀叔廢老係咁咳 又唔撚掩嘴

良心企業呀
知道港豬OL學生妹西裝友40幾度都仲要著住件褸
怕涷親香港人所以咪俾暖氣大家

環保呀
高層話ok就ok

年鳩年都係咁 終於有人出聲啦咩

年經

仆街觀塘線焗撚到
琴日有人係車暈撚咗

銅鑼灣條電梯都焗L死人

66主席 i 巴係唔係度？

要比意見去客服中心
唔好係度叫春

屌

我覺得算ok
有時都會搭
如果唔想太焗
建議比多幾蚊搭巴士去其他站
skip左焗果個站

你都on99
地鐵問題講到乘客問題咁
你返工會撚唔會搭遠d再行返公司呀

無用架
之前環保團體係咁屌佢開冷氣
地鐵又借名攞正牌咁cut cost

全世界都都讚港鐵
係得你哋（港豬）鬧港鐵

試過焗病, 屌你老母馬屎坑

好撚多地鐵打手個post

成侵廢老徐

有得揀都搭巴士 貴就貴左啲 但有得睇街景又唔洗同班蝗逼

英國熱到底褲都濕

屌你老母閪,你唔係五毛就一定係環保撚

真係有一刻想開窗 己經著短袖 仲要俾歧視

幾蚊？ 你係長者？ 定你偷用小童八達通呀？

所以天氣就算幾凍，我最入面都會著一件短袖衫，一入地鐵站即刻除哂啲外套

除完又要揾手拎住，又要揸實扶手，擺件衫落袋又話個袋阻著人企。其實搭地鐵都幾辛苦，地鐵正仆街！

鰂魚涌最撚焗，熱撚到on99

投訴都無撚用
全香港得一間鐵路公司
你班友點都要搭
點解要洗多d 錢開大d 冷氣

屌你老母最憎觀塘線新車
平身都又臭又焗
再加上肥毒宅跑上黎浸臭味
我屌

仲要AB出口長撚到系咁, 呢幾日返個頭生不如死

搵個司機車你咪唔辛苦囉

仆街熱撚到身癢

做咩姐你

呢d post硬係有班撚屌幫狗鐵辯護
有得分呀？定又係眾人皆柒你獨醒？

因為唔搭佢 一係自己渣車 一係飛的
有咩好投訴 搭狗鐵又要逼

焗到周身痕

垃圾站 轉車出站行得遠
平時返工行嗰度慘撚過爬山

出面凍
未除衫入左地鐵站真係熱死

熱到呼吸唔到wo

好涼WO～

無撚錯，日撚日行到成隻狗咁 屌 又熱又焗

日日入去唔夠3分鐘就想出汗
最撚抵死係咁開廣播 叫乘客唔舒服就下個站落車通知職員
即係叫你去死都唔開冷氣俾你班契弟

仆街啦 環保撚

唔滿意就唔好用，又唔批評得係咩道理？
定係你只係想講你揸車搭的士高人一等好威？

集體投訴就有用啦 屌佢老母 依家係連冷氣都唔開

月台算唔算全港最溫暖既地方

歷史重演

焗死幾隻支那蝗就啱

屌你老母肯定讀𡁵書未試過繁忙時間搭車啦

焗得黎又臭

幾蚊

仲有放屁

香港濕涷咁凍

次次入到地鐵都出哂汗

放工時間既尖沙咀站 人又多 焗到仆街

日日返工一入地鐵就身痕 但其他人好似冇反應咁

廷伸閱讀 環保撚
政府提倡將空調溫度維持於攝氏25.5度，以節省電力，捍衛藍天。但有環保團體跟進多宗冷氣太凍的投訴就發現，多個政府部門和政府作為大股東的港鐵均不能達標，被投訴而又最低溫的港鐵西鐵線，列車車廂溫度僅得攝氏19.8度，較政府倡議的溫度要低近6度，令香港淪為「城市雪房」，出現「穿外套、開冷氣」的怪現象，市民也容易患上「冷氣病」。

實習記者張曉彤、靜態組報道

環保觸覺於去年開設特別投訴網頁，供市民投訴空調過低情況。在本年6月至8月期間，共接獲37宗空調溫度投訴，其中除了冷氣巴及商場外，法庭、酒店會議廳、私家醫院等，而港鐵東涌線更是接獲最多投訴的地方之一。據了解，某些地方的空調溫度較低，是因為該處的通風系統並不完善，為避免遭人投訴悶熱，有關方面只好把空調調低，以減少空氣不流通而做成悶焗，亦有商場因員工的制服過厚，需要調低氣溫以作配合。

狗巴都不惶多讓
屌你明明係有冷氣有抽風架喎
但一到冬天就死都唔撚開大啲
一到冬天搭地鐵巴士就焗到頭都暈埋
其實有冇議員反映過

日經

冇人嫌錢多

有無check過，車廂空氣含氧有無15%

巴士直程冇開冷氣,焗到PK,一個人咳就成車攬炒

旺角站

車箱唔係冇架, 恒溫車箱咩?

金鍾熱到暈

銅鑼灣焗桑拿